前塵埋沒那段情 約誓殘念卻沒有清

而你有講過 來年再續舊場景

我又點估到果次旅行係最後一次

北極裡有一束光 你話留來伴我望

極光之約 你仲記唔記得？

冰川未訪 火山未闖

還是我自困空想之中

纏住你永遠都飛不起

極樂之約就記得